你話我分化都好 但有時真係好失望好無助

利申 前線撚

都差唔多5個月 手足比人拉左三千幾個人都至少死左50幾個
講撚左全民勇武講撚左四個月都仲係得和理非

口號識叫反抗 但你地撚有反抗過 ? 唱過下歌叫過下口號對得住自已就算?
反抗係咁架咩? 前線比人拉就係到鳩叫放人 你地做過咩實質野幫過場運動?

岩岩有手足比人斬撚左隻耳 現場既人淨係識叫人唔好打
人地斬撚左隻耳呀 打撚斷佢手手腳腳都好應該掛? 班左膠淨係叫人唔好打
香港人係咁撚垃圾既咩?

偽勇武撚又係仆街啦,累撚死真前線仲要拎撚哂D裝去用 唔敢勇武就認撚左佢啦

仲有屋企直播撚,你地連垃圾都不如

尋晚旺角班狗俾人撚到

你做過咩

好嬲 聽日繼續返工

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

不如試下叫香港人還拖

聽日準時返工

與其發侮氣不如諗吓有咩可以做